沈門師兄弟徙置區十三期 － 全城。淡

有請聖物

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

新post

如果我支持你 你會唔會驚？

美市

唔好沖動，學識揀牛熊先啦，你可以追返啲post，去名冊，我有個分頁有講

唔會

上個post有人提起BB頂. 如果700聽日再升撐開BB頂反而係利好. 我而家冇咩睇BB, 但以前D股評成日話BB撐開利好, 就係類似依個概念. fyi.

聾啞毒撚仲未知係唔係真係黑

其實我都追左幾個post
不過都唔係吸收得太多野
炒左牛熊個幾月，覺得好多野愈睇愈唔同，不過唔好意思

唔明白你講邊個名冊

留名

我想再次申請入門

大家好！多謝對沈門不離不棄
最新加長版聖物圖！
由於32000可能非今次牛市浪頂，所以打完大佬之後仲留有空位。

巴打, 先做paper trade. mon住十隻牛熊, 再每日觀察起碼半個月. 先再慢慢落場.

利申: 我係先做paper trade再買call / put.

大師兄 #adore@

大師兄

想學野唔好睇最近幾個post，磨市全部比較資深既師兄弟都亂鳩黎
佢地已經發展出自己既trade法，新人亂咁跟好易左一巴右一巴

大師兄歸位鳥

batman: i am ready

今日終於走哂13萬QQ牛，等緊T+2收錢 坐左一個月，終於有本可以再炒其它

本人仲未有心情，仲要做及等緊好多野，他日家人平安無事，定必再同大家殺敵！謝謝！

等你!

好，多謝指點，我都係純粹係阿斯達克睇d牛熊上上落落

話說 中銀買賣好貴，入收302，出收102
賺2格都要嘔1格比佢

用call兜住隻熊

大步攬過

家人咩事？btw小心保重

我跟左大約8個post渣
我都覺得係，試過同一日入完熊蝕左再反手入牛，點知又跌

\|/

大步攬過 會等你返嚟

我今年上半年淨賺25-35k，俾左中銀10k以上
最後轉左用富途，中銀淨係長揸QQ正股

開個excel表mark住. 一行係正股每日收市價. 同埋隻牛熊收市價. 最好screencap埋個小時圖/日線圖. 嘗試了解下到期日, 遠近, leverage等對牛熊既關係.

不過個人建議你先了解下call / put先. 價內價外, leverage, 到期日依D都好多野要觀察.

外國唔知, 要睇最好都係睇本港.

大師兄奸爸嗲

再次跪求入門

如果有時間，你試下由吹水區40左右開始追返上黎

多謝師兄咁高質既留言

大師兄 好掛住你

洗唔洗留咁多位

等！
大步欖過！

今次有線print唔到，師傅搶唔到，好意頭

俾你再講多次

好貼唔貼貼易彎那..... 岩岩落堂果陣嚇親我D同學

記得，未存活過3次沈判日之前，一定要：

大師兄
等你返黎!

下次整張A3

無得入門 掃住地 守下行為先

繼續大步larm過

買賣價有時係食硬你架. 又要睇下正股果陣既走勢. 例如大插個牛/call價一定西.
老老實實, 操derivatives果班係ibank吸血鬼(除左老人巴), 實係食你差價. 你唔一定要搶貨. 可以掛低D排隊買.

睇下聽日破唔破到原野頂

我會努力掃乾淨

302 102唔係差價，係手續費啊

Sor 眼快快睇錯. 用渣打啦

本人動議再將猩猩逐出沈門

你見唔見門口個啊伯啊？
因為佢三歲嗰陣得罪班師兄
到而家仲掃緊

唔好意思巴打，我表達唔清楚，手續費黎..
我都留意到係會有0.001差價，所以我都係掛低d排隊買/賣

我和議.

大師兄 望一切安好

大師兄，你都加油啊！

人地話渣打成日死機，想轉富途

logic fail
你點將一個唔係沈門嘅人逐出沈門？

i聖物5 -> i聖物6

我玩CALL有時差價直情係0.46 0.5添

我無事喎

咁搞法，992權益披露會唔會見到猩猩個名

來回4舊 恆生咁貴都係來回230或者200

大師兄加油，我地會掌住師傅嘴等你返嚟

非常時期，宜家d package 無貨。你有心既去以前d post 頭睇睇。up 到萬里長城長又長下句既，放低張j 圖就入門啦。

佢叫猩猩

係呀，所以一日買賣幾次賺格仔都嘔幾格比佢做手續費，根本唔抵屌，不過個系統好似又幾快

痕身仲撚貴
要收你5蚊一手存倉費

控制注碼 守住本金
勿沾近牛熊 切勿亂過夜
大市無方向 寧願靠邊站
貪心無大勝 嚴守止賺蝕
戰無不勝 攻無不克

第一關沈門基本... 第二關j 圖質素就由各位（除左朱）把關

又爆
\|/ lm

but it's okay, you have paid for it

有錢有貨掃地呀伯

okinawa?

最快捷方法 買5手992 貼倉為準
絲就 自貼

基巴 佢一開波就 易小姐 挑我地機 好難俾佢入門wor

咁算啦

旺巴 揾tuna定驚好wor

[quote]大家好！多謝對沈門不離不棄
最新加長版聖物圖！
由於32000可能非今次牛市浪頂，所以打完大佬之後仲留有空位。
[/quot大師兄 e]

不如守行為一個星期, 每日獻上J圖 (subject to our endorsement)

放幾張湯洛雯丁圖應該都得既
最近電視見得多，幾正

所以我動議 掃地打雜 守行為 再作觀察

好harsh

又會極速爆post

鬼叫佢貼易小姐

我開多兩期先

沈家軍唔係講玩
連眾師兄的要求都做唔到 點樣跟師傅搵食

幻想下有女做gym影比你j

大師3.9有無聖旨

沈門真係好淫亂

係咪台妹

Cream絲 埋位啦 爭你

猩猩一早畀人踢走左，唔好入我地數好喎

十五無左？

前排men club介紹嘅大陸妹

萬里長城長又長 我的尾水比它長

十七都無左

我地淨係淫姐
係惟獨有個成日又addidas又幼教又日本妹，一時又糖水一時又上飛機

2位準父親仲淫過猩猩

但猩猩明顯玩弄哂咁多女女

夜期2大棍

我無食啊 不過驚避唔到

幾時先過28000

老人巴

27991

280係咪咁硬呀

老人巴真係玩命，食完生豬肉再飲恆河水

下次食之前睇清楚係咩 一陣食到牛歡喜個啲野都好核突

你見佢為個女人為頭家
男人真係要好大付出

牛歡喜應該好味ga？

夜期DH 2幻8

早知今日 何必當初

掃住一個星期地先

掃緊啦

破！

大師兄番過黎
仲留低埋加強版阻力圖

講, 點解想入沈門先? 我地依度有相當部份既人係同師苦有段故.

聽日！決戰原野之巔！

好味掛......
但都好核突

我四月同師父同船一次後 深明師父勁力深厚 自此立志成為沈門入室弟子

屌你老味聽日升穿左原野頂加多張先

28000正式收皮

托高散水！
逢高加沽！

巴打，同你一樣手持qq熊...

大師兄
大步檻過

聽日追牛先

我都知大家忍猩猩忍得好辛苦
對住日本妹忍野就唔好再忍野啦

終身偶像樣子大師兄

冇啦

軍醫！白花油！

對唔住原野...
講笑講得多今鋪真係做左阻力位.......

無事嘅我會回來交代一切

We miss you!!

開市就爆啦下話
利申28250熊 準備逃生

聽日決戰原頂

振作！

睇下聽日爆唔爆到, 唔得就入熊/沽期

祝你逃生到

睇黎要熊了

幫大師兄集氣

28148 一開市就爆

係聖物

竟然無人岩
定個個j緊無手覆

感覺上個邊好正經 好學術 唔係好講笑
不過我都有睇佢推介的股

買野食再買盒dom
Btw我懷疑條女有食開避孕藥，個盒好似yaz

個邊係間中有個吉利主席好煩
同堆多新手問幾時入幾時放

我少追個邊的post 不過好多人都當晴巴財神咁
問幾時入 幾時放
又唔學基本功就走去跟晴巴

我覺得止賺止蝕呢啲位自己決定啦，心態好緊要
佢地個個留言都問，有少少煩

Sorry!
太掛住大師兄個人有少少亂

慘得過晴巴命中率真係好高好高
D人好難唔當佢神仙咁問

有人係qq post搞事

有人爆左睇沈門post

美股

22040

人黎
有奸細

我隻貢品熊 應該逃生門都冇

個人覺得跟人玩股輸左仲慘過自己揀麵股之後輸，又或者期指自己睇錯方向

股市靠自己睇啱贏錢先有進步不過睇下人點分析去學習就係需要嘅

我正股跟佢玩，聽日2600數人錢

又講數錢

6萬

2600 A股停 H股照開
聽日大媽實落黎掃高個價
有貨真係爽死

聽日慢慢數錢dllm

數佢老味

岩啦大家講色啲數錢啦

無錯，要唔要拎埋唧車

有一張$340 sc 做貢品

未止蝕?

聽日追唔追牛好

BTW小弟我覺得今鋪大師隨時中哂
升埋聽日就冇

聽日入熊會唔會正路d?

未啦 正股夠cover
當對沖

大家可唔可以理下我隻熊仔感受

好驚聽日升市992唔升

對沖

不過唔對路都要走

驚咩

究竟九月一日係咪mh好就知

我依個掃地僧陪你

俾我執番5k都好呀

Ig做乜9

仲有10分鐘就決議制裁北泡

留毛

師父又中

北泡唔通真係無動作？

唔係啵回緊少少

懷疑私底下講掂左數

岩岩隔離post睇到

兄弟，擸架生！

有無師兄關心過師父啲PUT 咩價位?

金仔今晚反撃就好睇了

牛好過熊 熊會比人夾到pk

靠邊站

700@341
388@233.2

諗緊聽日用65562 會唔會太進取

65518
64018

樂觀到200點坐兩成街貨

大師兄返嚟喇

有內銀股注意

2017-05-22 10:31:19 aastocks
據港交所資料，新加坡政府投資公司淡馬錫(Temasek)上周一(15日)透過場外交易減持工商銀行H股(01398HK)共6億股，每股平均作價5.023元，套現30.14億元。減持後淡馬錫的持股比率由9.12%降至8.43%，仍為該行第二大股東。
《路透》引述淡馬錫方面的回應指，作為長線投資者，淡馬錫不時調整投資組合，又稱對中國及其銀行業有信心，並會繼續持有一定數量的內銀股。

冇睇日期

【金仔足球夢】傳金正恩鍾情曼聯 揚言北韓球員踢英超「時間問題」

北韓領袖金正恩據說是英超曼聯的球迷，他還認為北韓球員登陸英超只是時間問題。

已金正恩老友自居的意大利參議員拉齊（Antonio Razzi）表示，金正恩是標準球迷，不會錯過任何重要賽事。他證實金正恩曾私下對他說鍾愛「紅魔鬼」。

北韓小將韓光宋加盟意乙球會佩魯賈，開季表現惹人注目。拉齊則說，金正恩一直認為，北韓將陸續有球員衝出北韓，閃耀國際球壇，預期將來會有很多北韓球員加盟英超球會。

英國《太陽報》

//金仔係獌狗

我老豆有 4000股 2600 @$8.8😳

8.8

你地班友 係咪唔駛訓ga

大師兄！

開市先入？如果好似道dee 咁就乜都執唔到

我願意以曼聯全隊換金仔唔射野

睇位姐 扯到好高咁開都好難入

嘩日經痴q 左線呀

師父早晨

上香 \|/

大師兄番左黎

28400 熊好撚淆

期

15年都未返到呢個價，歷史久遠

28250表示ifc 見

今日再升買沽輪，要同師傅共存亡

代大師兄提一提師傅：

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！山雨欲來風滿樓！ 君子不立危牆之下！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

當貢品問題不大

已經差唔多升番去今個月開局個位，再升九月就陽燭，咁就九連陽

港女練成九陽神功？

真係陽即係月線三角突破

無野了 睇錯 準備打靶

報平安

賺咁多 都報

唔知係咪心理影響
坐A記我覺得好乾燥
B記坐10幾個鐘都沒乜問題

qq

師兄弟仲有冇人有熊？

qq 無成交

勁假都冇力

qq 333

0 成交

282熊會唔會一開波即死

勁假果喲成交唔係場外交易咩

有次去布吉
坐快運red eye 320
好辛苦，乾到我想跳機

琴日大戶入曬貨啦

祝我好運

上番支香先 \|/

場外交易？做市咩？

[

師父fake左咁多師兄弟上船

IFC天台有人龍未？

師父落左5仔船未？

我係附近美銀, 冇咁多人冇咁高唔洗飛咁耐, 廿幾層應該夠

有左好耐啦 由星期五開始我已經搞到塞左係到
仲準備緊心情跳

尋晚升災

外圍扯到咁港女唔係打算one day stand 呀？

好似係P盤

64241係咪打靶啦

700 +5

+5 都未有成交

唔係想今日重上341 咁痴線嘛

又玩咁大

入qq牛牛先

而家先入？

有逃生門
熊仔可以考慮使用

開左車先黎追
唔通真係有買貴冇買錯

期指唔算高開wor

唔好市升時搶貨. 試水溫is ok..... 睇路啦.

64912 預備

破原野頂先講

我隻熊

+113

要相信師傅，琴晚美股夾200，今日港股完全升唔到就知道大勢已去！

28050守得住

Thanks bro

請入內堂享用茶點

貢品好有效

我有隻係28500 上埋啦

期指唔上？

冇錯，請入內堂享受處男

好期待決戰原野之癲. btw 今日朝早唔得閒, 希望下晝有時間睇市時先再挑戰啦

優兄係沈門遷至徒置區都大駕光臨，小弟謹代大師兄邀請優兄入內堂享用早點

巴打高質. 另一個淡勢快成

2382升6%
個人感覺係逃生門，發佈完iphone之後點都會有少少好消息出貨

聖獸都跟埋黎 睇黎今日好日子

高開吉死左最近果批先

優兄 請入內堂 沐浴更衣 準備左5個處女俾你享用

V師兄 點睇汽車股？1728 睇圖似想再升 不過上一個月都keep住浮浮沈沈咁...

磨啊磨

技術性調整！

汽車股長期我估都OK嘅，強國多咗人買車真嘅，而且車唔耐用有助銷售，但1728冇認真研究過

收到 謝謝V師兄

因為回緊

28000好硬

你個野壞架.jpg

殺完熊就走

死港女，世界级垃圾

聯合國新經濟制裁

28250熊輸手續費走

今朝減持左qq牛
等329買番先

急插wo

回緊

對比尋日係升緊

啊屌 我今朝排左28050沽唔到呀

港股真係世界級廢

沽到咪-3 ...

外國咁勁，轉燈

獨立思考,...CFU隻近牛

死翹翹

外國收市>聯合國安理會傾完出制裁>港女開市跌

HSI係咪咁垃圾呀！

[member]等10點睇定d/member]

揸曬莊

279

可能尋日食左糊

神人呀

好撚垃圾呀，燈都轉埋

好在冇狗沖入牛...唔係身家都輸埋,多謝琴日幾位巴打

痴撚線，制裁香港呀？

真啊, 而家唔湯唔水咁

65562 5000蚊！

d人又驚多次金仔射導彈

我隻65562 坐緊3格

[member]要撚喵星人，唔炒住

牛唔牛好

岩岩差少少打靶

大好友

牛左

覺得係引熊再一棍殺

咁樣都引到

引到，頭先入咗熊，賺咗七格，轉身快入牛，宜家帳面賺緊兩格

屌你老味今朝睇到吉利突破想入牛
追撚左廿幾格終於都入到貨
好在有賺

跌得少，熊可以唔升，引人入

垃圾港女...

痴撚線隻牛就黎賺緊50%

轉燈

訓醒未呀柒頭皮

港女真係好有個性......

師傅又中

65562排0.01

嘩哩一棍一嘢30點

已經係船上面，你唔會上到

68731 一朝震走20%街貨

頭先0.017我有上

0.019不過得50000股

仲未死

0.018 65562 6萬股

排緊0.016

咁多人玩依隻不過好似我買得最貴0.022

我咩都唔講不過去到0.01我會再買

日本妹沖涼概念圖

跟你架咋

衫都無除

如果今日再破唔到原野頂

猩猩話無除衫嘅意思係未除晒衫喳

搞乜鬼咁多人玩超近牛，大師兄一走左就作反？

勿沾近牛熊

咁就三頂不破了

屌你，新手玩咁近，CLS

賭仔心態

都係輸飯錢姐, 當交學費

勿沾瑞字頭
勿重注

呢兩樣我都做到,放心

獨立思考 才能閉門做車

原野兄想TKO 我地..遠牛滅門

QQ 想倒跌

唔好跟量神玩到咁近啦

是咪28050

屌..QQ 張圖真係好撚7

【實戰理論】明修棧道 暗渡陳倉（沈振盈）（SEP 12）
2017-09-12 09:00
北韓於週末國慶期間，並沒有做出任何軍事上的動作，造就了挾倉的機會。上週市場有一個講法，就是北韓會在國慶期間再射飛彈，引致上週末段，資金傾向做淡，造就了昨日挾淡倉的行動。昨日大市升兩百多點，恆指逼近28000水平，而昨晚美股又大升，似乎今早港股會順勢再挾上。
但要留意的，是肥仔恩雖然在週末沒有行動，但並不表示他會收手。而大家亦要細心觀察，究竟早前的跌市，是純粹的地緣政治因素引致，還是另有其他的沽貨原因，在地緣政治危機遮掩下，暗地裡走貨。當市場以為北韓事件降溫，後市已無後慮而瞓身入市之日，才是最危險之時，正是「明修棧道，暗渡陳倉」！
匯市方面，上星期五晚美匯再現單日轉向訊號，昨晚情況持續反彈，相信資金流向正在改變中。人民幣走勢也是一樣，正在逆轉中，連續兩日下跌。美匯回升，估計市場又重回炒「縮表」及加息的因素身上。
今晚蘋果召開新IPhone的發佈會，一眾蘋果概念股作岀最後一擊，會否見光死，拭目以待。

好彩我0930 狗衝放左 賺8k

無錯..久攻不下..

隻牛仔開市無走到，而家回左20格
走唔走好

朱兄又係你

我怕328 開市走左

無人post

北韓於週末國慶期間，並沒有做出任何軍事上的動作，造就了挾倉的機會。上週市場有一個講法，就是北韓會在國慶期間再射飛彈，引致上週末段，資金傾向做淡，造就了昨日挾淡倉的行動。昨日大市升兩百多點，恆指逼近28000水平，而昨晚美股又大升，似乎今早港股會順勢再挾上。

但要留意的，是肥仔恩雖然在週末沒有行動，但並不表示他會收手。而大家亦要細心觀察，究竟早前的跌市，是純粹的地緣政治因素引致，還是另有其他的沽貨原因，在地緣政治危機遮掩下，暗地裡走貨。當市場以為北韓事件降溫，後市已無後慮而瞓身入市之日，才是最危險之時，正是「明修棧道，暗渡陳倉」！

匯市方面，上星期五晚美匯再現單日轉向訊號，昨晚情況持續反彈，相信資金流向正在改變中。人民幣走勢也是一樣，正在逆轉中，連續兩日下跌。美匯回升，估計市場又重回炒「縮表」及加息的因素身上。

今晚蘋果召開新IPhone的發佈會，一眾蘋果概念股作岀最後一擊，會否見光死，拭目以待。

你D QQ牛雪左幾耐

佢啲半燈不燈依家開邊泛架

企鵝巴 沽唔沽?

QQ

唔沽啦..拎住-2 夠

一秒二萬八
垃圾港股
離場呢個決定冇做錯到

入左69258睇下會唔會開車

走左了
賺兩格
食早餐算

原野頂無加沽真係柒
如果唔係就食番百零點

好生面口咁喎

qq 似想轉燈

d中資股全線含撚

追唔到post 無人講正股我出返去先

330.8

我地一齊貼

aastock彈個notification出黎睇錯左玖瓏紙業（）獲原野祝福

嗰隻有燈嘅

成交好似好低？

後生養過，仙遊後冇啦

我屌...訓晏左一個鐘賺變蝕...又係咁

懶惰係最大敵人

求下你唔好再訓

又一個贏到唔洗番工嘅例子

長江基建集團
69.800
(港元) -0.550
-0.782%

師父呀..........唔好再祝福佢好唔好
我想長期持有架

呢棍好撚痛

全部倉紅曬

你買咩？

又一棍

1088 2328 3328 1928 long call

65562 會唔會成為下隻61056

小師弟代樣子大師兄再提醒師父大人！

加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦、特朗普官員跳船...........

集非成是！
指鹿為馬！
顛倒是非！
危機發酵！
溫水煮蛙！
山雨欲來風滿樓！
君子不立危牆之下！
明修棧道！暗渡陳倉！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
恆指將跌至8500！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

近兩個月好多蟹貨係328

你又有貓

唔會掛

企鵝巴食左張期未

今日玩熊？

[img]圖片網址[/img]

入牛先

未食..

即彈

一代新人勝舊人..唔知聾啞兄勁唔勁得過原野呢

700 係跌就跌多d la

黑到咁仲玩

我懷疑係師父散功散左出去搞到佢呢排冇咁燈

應該係因為未散功就講粗口

燈神輩出

師父
原子兄
某某某FD
聾子兄

冇哂d特異功能

上證今日都玩燈？

彈左30點

師弟你唔係入左ar ma?

omg...

牛軍集氣！大師兄返黎之前我地唔可以散！

65562

嚇鬼咩，都未打靶

岩岩有成百點我以為你食左添

0.01入到

咁又無入到 睇淡姐

我都入左

入左幾多先

樓爆

正股 here

入多2000蚊

已Double

上啦

799點玩，尋日唔見1蚊今日升返5豪

好想入2002

又再上緊

唔想做我愛羅

車股紙股今日掂

你好勁

大佬我跟你對家搵食

全部都係晴巴粉絲？
我打算儲夠錢拎一半買收息股

50點都補得曬

等呢幾日回一回先再入 好冇？隻手就快頂唔順想禁buy制啦

岩岩果下燈都轉埋

國指都上返黎

啱啱坐低等車返台北，望吓啲個價，再跌多啲就準備入手長擺

搵到錢點解唔跟
28000收息股

溝到0.152

車應該可以入
紙冇留意唔清楚

0.014

我0.16

等回落先

邊個話減持聯想992就係鬼

1728 我由7.8 睇 睇到8 都係未入到 我好廢

磨到打鐘

屌又轉返

700上呀仆街起身俾個位我走呀

深信綠燈收市

佢講睇下邊隻啱就直入

玩緊燈制

992加緊價，要入就快

新手黎留名學野
追左幾日post

j圖呢.

上證都轉埋燈 今次仲唔跌

有冇覺得女性好污jo

想執格仔都好難

我等緊1728回....但係咁升 on居

忍手先
還掂有貨

師父：地產股不宜看好

滙豐倫敦續回購逾244萬股
09月12日(二) 08:35

（美聯社圖片）
滙豐控股(00005)公布9月11日於倫敦證券交易所回購2,445,872股普通股，每股價格介乎7.292至7.353英鎊。按每股股份所支付之成交量加權平均價7.3212英鎊計算，是次回購涉資1,790.67萬英鎊。

匯豐

自從轉左ssd，mbp系列update無試過長過10分鐘 (唔計download時間啦，只計安裝)

不要說了，死肥鬼正屎忽鬼

幫大家補補血先

匯應豐Happy

黃國英
豐盛金融資產管理董事
黃國英：好友主攻 牌面值博吸引
09月12日(二) 00:05

豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，市況比預期中更快反攻，是否從此一片光明，下一站挑戰28,500點，當然言之尚早，但策略上則肯定是冒險疊上去。上周捱打期間，依然有眾多股票熱炒，證明好友頗有決心，而且又捱完一次利淡衝擊，輪到好友主攻，止蝕位明確，而上望空間則有權愈行愈遠，牌面值博率絕對吸引。

就算是睇錯，恒指跌500點便決心將這一注撤退，注碼控制得宜的話，只不過要輸2%左右，並非甚麼生關死劫，但假如沒有行動，市況又繼續升，屆時水位更高，只會進退兩難，所以冒有限風險先下一注，是可以大大增加作戰彈性。

今年能夠成功參與這個大升浪，也是多得自己肯在22,000點落一注作為試探，其後才較容易克服畏高症。一切都是由摸着石頭過河開始，最初根本是半信半疑。

大部分人的投資謬誤是固執，而且非黑即白，一定要想到清清楚楚，然之後又一定要重錘出擊。這種方法主要壞處在於拖延時機，要無懈可擊，即是大把表面證據已經浮現，股價多數已經反映，而且考慮過程太長，於是不自覺地過分投入，萬一出錯，就一味自以為是專家，死不悔改，認定是市場錯，最後就不斷狂搬龍門，來為自己的心理開脫。

用試探部隊出擊，不幸失手，絕對不會執迷不悟，亦大大加快行軍速度，不過要接受自己並非上通天文下通地理，博博下而不是型到爆下下晒冷的材料，就不是很多人可以做得到。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

英國皇帝又嚟料
紅字串師父成日話：我無錯，係市場嘅錯。
綠字串師父識術數五行天干地支

騰訊成交2.69B

燈燈燈燈

[member勿沽近牛熊[/member]

今朝假升引超近牛

騰訊都敢買近牛個d應該係未死過

有帽既j唔過，一陣抬頭係個啊婆

唔係，台妹，目測25,6歲，當我傻嘅咩

今日又磨市

2840
$984
師父又中

冇諗到佢講完跌之後星期一開始就跌到仆街

好悶

信師父! 買992!

專心上堂

+7.9

65622先

想買少少熊仔試下

不死神牛

台南嗰邊好似係，頭先喺新北冇乜風喎

超強颱風lv吹正台北....好似聽日開始

我一早講左啦.jpg

Show Blocked User - 銀背大猩猩

前日睇好似話打正宜蘭

um...成交量算ok

但無方向

好淡爭持

收市27500見

睇下下晝如何

買少少65562 好唔好
見咁多位都落場

咪亂黎

跌唔落 叫做穿下279

但同樣升唔起
琴日升左今日嗰份？

勿買近牛熊

我拎1000去cover返隻熊咋，已經預左total loss，有咁嘅心理準備咪入囉